港鐵縱火案疑犯因器官衰竭今早不治

香港人太善忘了

我好撚得閑？

洗唔洗日日提？

RIP
死者為大

燒傷人啊點賠啊佢
仲有個女學生都唔知點
一定有疤

要自殺都死埋一邊啦佢
rip佢老鼠

積下口德啦屌你老母

而家口德大軍殺到，賤咀撚收一收皮先

連登黨爭

出嚟啦 ~ 神探

港鐵縱火：疑犯今晨因器官衰竭不治
05月14日(日) 09:31

港鐵尖沙咀站列車今年2月發生有史以來最恐怖縱火案，造成19人受傷。消息指，案中被控有意圖縱火的被告張錦輝（60歲）留醫3個月後，今日清晨5時許於沙田威爾斯親王醫院，因器官衰竭不治。

案發於今年2月10日晚上7時許，一列荃灣線列車由金鐘駛往尖沙咀途中，當時車廂逼滿乘客，在首卡車廂內的一名姓張（60歲）男子，突然取出一個酒樽，向自己下半身淋潑懷疑天拿水，繼而點着變火人，並在人群中亂衝，站在其周圍的多名乘客被波及，衣服沾染易燃液及起火燃燒，造成19人受傷，警方其後將張拘捕。

嘩訓成3個月

Rip 香港真英雄

其中一個原因啦
另外燒傷亦可以導致水份大量流失

而最重要既，應該係大面積燒傷後引發發炎反應，發炎因子風暴令各個器官shut down，引起衰竭

利申 9up

燒傷女學生近況如何 ?

浪費資源

希望佢有屋企人 我唔想找佢數

靈堂又放 浩氣長存 牌扁

點解冇呼籲捐贈？

如果佢有得接受器管移植，香港人會唔會屌晒鬼？

召喚積口德撚

學生妹真心慘啦 候生細女

唔使受懲罰，就咁訓住去

好好笑？

呢個就係道德問題
到底疑犯值唔值得救?
甚至殺人犯喺有限資源上係唔係無權得到治療

可以開個topic傾

個癲佬都捱得幾耐

咁益咗佢?
起碼煎佢皮拆佢骨五馬分屍掉佢入蛇竇同啲蛇仔玩吓嘛

Rip 香港真勇武

個女仔

排隊都有排排
點會俾到器官佢

都唔知關乜撚事
條友死左 之後就話香港人太善忘
What the fuck?

Rest in pieces

1. 果個仲係叫疑犯，一日未審訊，一日你都要當佢係無罪
2. 刑罰應該係由法庭去裁決，唔可以由任何人去行私刑

當然囚犯有冇獲得醫療既權利，呢樣我覺得有討論空間
現代社會成撚日講囚犯要有基本人權，我屌你啦，人身自由唔係基本人權呀
利申：大愛撚，覺得點都要救左先

成班未審先判 人地疑犯黎咋

人都死左，連登仔毫無人性，正禽獸

個女學生依家點

一代梟雄黃土一坯。
人生在世，結局難以強求，順勢而行，全力以赴，享受過程就好。

但係如果佢拿左個肝，就會有個好媽媽肝衰竭而死

佢康復後出獄，可能又會傷害其他市民

如果事情曝光，亦會令器官捐贈既人數下降，長遠不利大眾

留名睇世界大戰

有冇人想埋單

屌你老母死得咁便宜?

黑警有無搞撚錯 比個疑犯器官衰竭都有既 點做野

真係有d太便宜

咁樣死益左佢

就係抵撚死啊 點啊口德撚

啊 唔係
應該長命百歲 傷口好翻又爛 爛完又好 每日瀕臨死亡又死唔去 日日受煎熬先最撚正

就係唔撚收把口 屌你老母 俾我見到條屍體斗吐啖痰落去

係喎，係咪未定案？

抵啦

所以話香港連一個精神病患者/康復者都包容唔到

RIP

係咪燒你全家你都包容佢?

駛唔駛開死因庭?

積下口德啦

唉呢條友真係on9
佢轉場去689官邸/民建聯 office到做同樣既事
佢今日已經係英雄

刑事拘留期間死亡既一定要開死因庭

呢個case應該唔會有口德撚
因為死個個唔係受害者
你又唔洗起哂鋼既

又扮稻草人, 啲抵撚死既人口乜撚德

RIP

果陣話肯定佢係屌狗個阿叔果班人

班人好中意自己扮口德撚再鬧返自己

神探 鳩估唔駛你教

點解依單野咁嚴重 ，， 但冇見過新聞報紙有人跟進講嗰傷姐

前面右轉是政府.jpg

上面話咩香港真勇武，咩香港英雄
等block啦屌你老母

rip咁快就死，比佢痛多一年半載先嘛

你老母今日會死，講定rip啱啦，買定札花啦

你老母都會死，因為佢個濕鳩仔做口德撚

屌 已經完全分唔到曲直

屌你睇東網啲人真係on9,狂徒黎架,送乜撚祝福呀

抵啦仆街

加你十分

我想知個女學生多啲

條友瞓三個月都浪費公帑

成班人做咩罵人?積下口德啦

早死早著啦

有無人知呢家惠康百佳要積幾多口德先換到排檸茶?

臭口你都包容唔到叫人點包容精神病？

積下口德啦 咁多正評
個犯都係人黎架

人民入境事務處縱火案疑犯因家庭團聚終獲居港權

積下口德啦 人都死左

條友係咪真係癡線

大家千祈唔好再批評毛魔
人都死左 積下口德

蝕左啦
無啦啦典多幾個月

死左未便宜左佢囉 吊

條女就真係陰功喇
咁後生就整到對腳冇忽好肉
完全諗唔到對住條縱火佬仲可以有咩口德

可能人地係藍屍

人死為大 積下口德啦

無啦啦講咩屌人老母呀，積下口德啦

向一代梟雄致敬